武漢肺炎 - 推到全港所有院校停課

快啲推畀仲係正常上課嘅院校聽！

大學都開始停課啦

新年後起碼要停一個禮拜
但2個禮拜先夠

VTC: 肺炎？食得架？

幫推一下
救命

細路仔性命要緊

家長自行停課啦

唔撚使理教育局, 港共政權根本就係廢

比澳共更不堪

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

屌你老母停呀